dbs omni係咪登入唔到？

iphone face id完login唔到

app同電腦都唔得

係